[Steam] Alien Swarm 有冇人玩?

這是一款2.5D俯視角射擊遊戲，可以4~8人合作對抗異形，有4種職業:隊長、支援兵、醫療兵及工程師，有不同的武器和技能特色可以互相搭配．

這一代還增加了Steam工作坊，還有一個對抗模式，再加上原有的武器系統更加豐富，耐完度很夠，對這遊戲就只能給他一個極度好評，一款免費遊戲你還能挑什麼？！

installing
bro id?

Ykh

有好多個下...

有玩前佢，琴日down返新作試玩
Btw個第一身mod幾時先出

第一身好難用

好似好正咁
變到成隻deadspace咁

以前覺得好好玩

而家多左新關又有得玩

玩緊

推 呢隻嘢好正

多左新關 ？
記得呢隻game我好耐好耐之前玩過

係, search alien swarm reactive drop

隻驚好正

推

當年第一集高登勁多人玩
推爆左幾個post, 又有開steam group